新包裝吉百佳朱古力難食咗

冇咗陣香味 一放落口融快咗好多 仲會有陣怪味苦苦地
對一對比完個包裝 發現原來成個工廠換咗去第到

呢個係舊包裝 紙質感

呢個係新包裝 會反光

你食果條係澳洲定係馬來西亞
前幾日百佳買果pack 180g 裝仲係澳洲制
食落無乜分別

我都一樣係前幾日百佳買 網上邊係寫住澳洲

睇番包裝先知，可能你食咗馬拉產嘅

瑞士蓮好食過佢

吉百利

而家吉百利仲有冇出滴滴金同雙層巴士朱古力？

覺得紙質感嘅朱古力先好食
唔理咩牌子都好
立立令嘅膠袋包裝硬係覺得甜得好冇內涵好暴力 食完會頭痛

啱呀